聽日係美國國殤日呀!!乜唔可以做呀知唔知

聽日911 係對美國好重要既日士
乜都唔可以做!!

我地而家係要人救呀
乜野叫迫人即刻通過??
莊閒都未識分??
平時做d咩我核爆都唔割
911你做任何野一定係分化緊美國同香港
911有咩事一定係鬼!!!

推

美國今日仲喺9號? btw支持手足提醒，建議911大家可以twitter以示同理